各位巴打 點自殺先冇咁痛苦？

跳海？跳樓？燒炭？

核爆 1秒內變灰

認真

你發生咩事 不如講黎聽下

食藥

係澳門一共輸左四球

食咩藥會好d？

借左錢？

害死屋企人都似
未找清條數唔好死，死左實搵屋企人追數

係

但係呢世都還唔清啦

自殺要自己落手 好撚恐怖
不如叫屋企人郁你

買大量偉哥
然後一次過食晒佢
然後去叫雞

殺左借錢比你個條友先死

報驚

唔好咁天真覺得一死就了事
借四球畀你果個仲慘，唔知幾時先回本。
人地交唔到數死得仲慘過你

你唔係拎10000去賭咩 玩到4球